我家不在這星球 太深業力的地球

最近個人好抑鬱
搵唔到生存嘅意義
好憎恨人類
好憎自己
點解呢個世界有咁多on9
點解有咁多不公義既事
點解我乜嘢都做唔到 只能接受

每當我望見星宿 我都不想逗留

為什麼要我們接受

係 但負面既嘢有存在既必要
你目的係揀自己鍾意既模樣去run自己
唔鍾意既人/方法，你就黎做參考做佢既相反

🚬🚬🚬要唔要同我去火星

上天為何不保佑

曾經我都有信過教
愈大愈發覺 上帝從來都無保佑過我
所有野都係靠自己捱過
如果呢個世界真係有上帝
我諗佢只係日日坐係度食花生睇下我地班人類點死

「做人」最大目的係「成為自己」
「成為自己」=你唔同既preferences組成
然後present你一直以來揀好而且鍾意既preferences，你會感到開心。

好想離開下

放少d注意力係鍾意既嘢
少d係負面
因為有吸引力法則
我講就容易 我都覺得難
地球咁鬼負面 有得揀我唔會再揀地球

字都打錯埋
*負面既嘢

我儘量
曾經我以為自己成功走出抑鬱
但經歷左少少挫折 就一野打回原形
我真係好廢
日日都諗幾時自殺好

覺得喺2020年哩個咁荒謬既一年, 係得啲仆街同離地撚先會(覺得自己)過得好

我們一起離開吧

你並不特別

係 真係好難好難
所有道理我都明
我都知自己唔應該再放縱自己
又飲酒又夜訓又唔搵工又無目標
我好想好想振作
但真係做唔到
每次諗到自己連咁簡單既事都做唔到
我就更唔鐘意自己

連離開下香港
去個旅行既機會都無

好想帶我愛既人離開香港
係個靜靜地既鄉村小鎮過下半世

i know that feel bro

見到以為係自己打

唉
人生好難
每日都說服緊自己
唔好放棄
再堅持多一日就好了
但搵理由令自己生存落去都幾辛苦

你就係自己嘅神
自己最靠得住

我要返火星了

加油 我冇抑鬱都成日諗幾時死好 又係覺得人生冇咩意義

係..
人生已經冇目標....
真係冇任何野想去做..

經歷左咁多野之後 更加明白
相信自己